福建足球會 原來識得投訴比賽不公

fb: 福建足球會

福建足球隊昨睌於九龍灣公園舉行既丙組聯賽 vs 離島，全場雙方二十二人都完全唔重要，主角落在自信心爆棚既旁証先生身上，所有不公既判決，可以將一場應該要公平既比賽破壞到一個不堪入目既程度，旁証先生先於上半場完之前建功，明明球隊門將阿謙出迎踼中波，再省落對方球員出界，球証亦已判為龍門球，旁証先生立即出現，將一個禁區邊毫無威脅既攻勢，影響球証先生改判為十二碼，令球隊半場先落後一球。

下半場，旁証先生繼續為對手努力把關，球隊先由子峰頂中柱，後過對方一個身位既 Sam仔插水式頂入，球証先生亦已判入球，旁証繼續發揮防守絕技，再次影響球証將入球改判為越位，經過此多番不公之判決後，球隊已知大勢已去，少林足球既橋段出現於現實世界中，再加上下半場換6個人及對手4次受傷碌地但最後零補時，令球隊輸下今季首仗最心服口服既比賽，球隊亦在此多謝各位堅持控制自己EQ， 努力完成比賽既所有球員，呢份體育精神確實值得稱讚。

整場賽事既過程與現今社會既種種不公平確實淪為絕配，球隊雖然已拍片有証有據，但經過以往多次上訴經驗後得知，自己人查自己人，確實難以查出真相，唔通踼場波為興趣都要爭取成立獨立調查委員會？？？？？

#今場波令大家知道球場最大原來係旁証😎
#其實旁証先生叫咩名真心想多謝佢🙏
#隻手遮天既判決確實嘆為觀止🖐🏿
#深信香港仍然係有公平判官🤝🏻
#原來香港丙組都要有VAR👀
#再嘈再叫球証比牌你💛❤
#香港人加油💪
#齊上齊落🍻
#兄弟波👊

唔幫你就係黑哨呀？

福建幫學人講公義